有戰神伊和比係度 阿根廷下場只會輸得更慘

1分出局
伊和比

手足識波

摸西先

輔助2b